殺除香港 真。曱甴

認真，有無巴打有玩改裝氣槍 殺傷力好大個種。

推

推！

有無手足識 + 直有人可資助大批

(千其唔好玩水！！）我係一個有十年經驗嘅消防系統嘅人

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少